SHF拉打特攝魂展綜合POST662 kiva仲唔撚係你出真骨

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留名留名

準備消失人口

真骨 kiva
或成最後...

笨大

繼續學嘢

kiva kiva kiva

ixa跑出

唔識串點叫

熱門倒灶

kivat地上啦

新po...又要嗌一次

lv99 無敵 返來囉

月球

下個月到佢威

我好想攬呀

10月魂展展品

準備受注

四川燈神又想燈?

地板油中

魂展參考出品

兔兔坦坦龍兔呢

打咗大佬先

終極大佬都跑出啦

咪就係
lv99 呢啲環保野唔出等幾時

99同無敵快啲啦
條隊好長

有個等左10年先出 比佢威返次先啦

戰意高昂
血戰下星期五

籌號幾多

下星期五前已經大家打緊J
雜誌封面

封面佢佢啦 仲想點

本野24號出

99 shf頭籌中
兔兔坦坦又頭籌
龍兔緊隨其後ok?
無敵笨大表示隨心

個個都自稱頭籌

可能係時王展品

成日開始架啦

開始發生

隻隻都頭籌
笨大就隻隻都唔出
隻沙包兄弟我睇唔透

zi-o 2

史上最速福菇到咗星矢

你地以為個雜誌封面係Kiva？其實係無敵

實不相瞞

青檸嚟

其實係十億玩月球

咩係青檸

99 玩月球

又要貼返碟餸

差啲唔記得自己訂咗Luna Trigger

你星期六啦

幾時有V3真骨

排下隊先啦

咁遲挑戰....

咁唔玩了

正常價你點會買 ...

2號一出，1號爆升

1號咁正

曾經跌穿招股價

無點睇香港估市
年頭係日本買算

依家香港非550以上入唔返

之前無買錯

exaid 錶芯

新post留名 原來今日著v3底褲

新post 留名

不了

等騾仔閪

等真骨

等下個月隻ex-aid

廿9年後

都等

下月找數月

年尾 個個月都係

好撚期待

諗緊地方問題

去舊迎新

無舊可去

櫃已經逼爆

金鐘

主角呢！！！？？？

係喎

好似係11月乜乜限定

evol錶芯

無理由仲未公報

係囉 咁遲既

都就嚟月尾

米王gogogo

咩金鐘

咁都4舊

我要雙入！

排到金鐘廢鐵站 人逼人

陳列品

QC貼紙都值50

搏頭掂搏頭

每位都有兩尺位企

衝呀

睇咩雜誌送

開始收盒

屎忽撞棍

似DX 喎

賣仔

$30 淨盒不議

騎膊馬

舊換新 得咗

買囉
有的話

連吸塑

識貨

不連説明書

騎騾仔ok

你
我

要搵到騾仔figure先

連單

人型蜈蚣

搵埋個繡球好喎

我覺得會有老社長錶芯

你諗乜

有青檸先算

呢幕真係勁型 細個睇已經勁深印象

揾騾仔易呀，揾個繡球先難呀！

當年係咪好多人fing 手

每一集都跟住佢fing

中二病

乳罩船都有平價charge龍

Fing 上癮

一地啫喱

好正，3騎有無咩手勢？好似唔覺

呢隻真係預左

人地fing 就型 自己fing 就

係 一出就話199不是夢

delta好似係純粹設計靚
套野入面就冇乜點威過
成日見到條腰帶飛來飛去，比唔同人戴來戴去

公廁第一名

自己fing成個傻仔咁

柒到變沙

良心

好浪費個設計，原本好似有個設定話Delta 腰帶最勁，之後無左回事了

下一隻199會係邊個

omega最勁

不過都係巧爺最好揪

你咁講又真係覺得有咁既設定

不過真係哂氣，好似係faiz<kaixa<delta咁排

但根本係睇變身果個
巧爺用邊條都咁勁

冇計劇場版

不過巧爺最好抽真係事實

build本身有機會199
但貨量少於正常既一半，供不應求所以炒

zio都要睇貨量

設定Delta X 三原最勁

不過

係吖 所以個時睇到r 頭，做乜俾個同學仔用 你話俾洗衫仔用來報仇都好吖

巧爺好勁 打甩腰帶就直接變狼

果然都係要睇落場表現

topic

時王

最強腰帶係比最廢果個
kabuto鋼鬥王都係比最廢的卡賀美

拎把劍出嚟劣

不是夢

以為係 點知炒車

理閪你地板油狗衝

三原渣姐
比左四葉草隻龍怪用屌打左巧同草加

人地戰神嚟聞說

新入坑買咗幾隻ex aid嘅
隻隻都有啲sad

呢兩隻訂價幾多

水口定咩

戰 邊到戰呀 睇過
呢到冇人識你呀

個主人戇鳩無計

60蚊

二騎仆街定律

日版呀

戰神嚟架

geiz暫時除咗嬲豬多 好似無咩

戰神安全套呀

水口我當見唔到

Cronus最嚴重
Lv 0社長後腿同十億機械人對眼都有少少甩
好彩係黑色可以自己用Gundam marker 補

佢夠膽寫泰版我會拎400黎玩下

年紀大 介唔介意圈一圈

第一集未來已經仆左
仲要番到黎現在
姐係注定未來仆街

泰文說明書

第二條銀邊

起碼唔派膠

係喎 仲要幾難救

但佢話好彩係黑色可以自己補喎

嗚嗚
之前睇人開箱片 lazer一開盒已經斷角

補lv0同十億咋

我係太陽之子 幪面超人BLACK RX

驚喜呢

斬邊個

無記錯既話香港配音係咁講

其實有 但只限北崎

其實我覺得佢用先係最勁 但佢冇認真打過

慘

長知識

粵配正 唔洗追住字幕睇

又得啫

行貨build都玩正日 ？

型唔型 同落場表現 冇直接關係架喎

Cross-z夠型
但龍我全程除咗出新form都係衝出黎7

係喎，玩玩下

但佢唔用都已經係最勁

主線嚟

最後都係個王強行咁整死佢

一對一好似未輸過，除左王

社長一對一有冇輸過

二對一都輸比faiz blaster光環

Gay情四射

幾時再有雜誌圖

2個社長都輸過
三部曲

22 23

同唔識串個本同一本？

新人留名 有冇人都有玩鹹蛋超人同怪獸

出年玩

後生社長得登讓車車既

好正啊

無錯

每個月都期待呢幾日

有港版shf build rt未？

玩住掌動先

封面

邊度

等緊貝爺以shf名義再販vs zero

德福 你隻牛牛食飽未？

拎返盒古董出黎 未開過就發霉 褪色
焗住開盒清

九龍灣德福同嘉禾荃新天地同the sky

好鳩遠 不了

執屋

ok

清潔完

好人難做

人馬

仲未睇?

木場

未

大家覺得邊個先係永夢真·基友？

parado
社長

點解parado 都係揸呢把劍

好閪貴

環保囉

就係抄呢張

1xxx

狂賭之淵電視劇有Poppy

po...

放開個女仔

年頭嘅事黎

最近拍嘅嘢

Po...

捉住個女仔

十一月

are you ready

嘩...

隻湖水綠

玩到咁大 點睇

我要成為王

又要撲來撲去

真係要細數設計師既罪孽

Another 真係靚

挑戰呢條路

暴走風格

奧米加奧米加奧米加奧米加....

隻8bit Omega

年頭港魂派果套卡

係咪有張好大張既奥米加卡？

Another

一早已經準備好了

係

對腳企到好似gay咁

二張乜嚟
電王班隊友

夾夾腳

依個幾特別，個時有心動，但淨買奥米加就無

異魔神型態

所以我果斷買一套

我有左下赤邊果張

我果斷pass左

第二張正常好多

Another 好用心整

奧米加真係人見人愛

應該遲下有埋古迦

壓軸登場

套戲好似有古迦份

三入

想問呢啲邊到買

信和 現時

笨大贊助

25一抽

大把貨

真骨？

一盒盒青檸

早
咁多圖嘅

預巴

有無得訂架？

打丁了

截曬 等老現

yo

菅原芳人d畫好正

你都見到

我有訂佢本書

依d有出puzzle 好正！

原來木場個演員死左

係 不過巴打衰咩

想點呀

留名待丁

佢d RAH 封面又係好正

痴撚線

血拼RAH

破壞平成系列

都好耐啦
rip

我有W 系列RAH係佢畫既 放喺一齊型到爆

想當年騾仔某店長將木場 極魂加價出售

買咗啦

見到都覺得核突/亂來

momo電王眼既特徵係桃
你怪人化變左兩條脷咁真係好核突
想應節都唔係玩呢d

隻色似nasca 多過 cyclone
暫時最 another rider

應咩節

人血饅頭

發死人財

好耐之前買
但真骨E哥係靚過Rah

Hensin!

救命

萬聖節

邪神

屋企萬二尺

個店長唔知仲有無做

我覺得兩隻角幾型啵

咸魚青菜各有所愛

pack 左入櫃，幾年無見到佢地了，分分鐘自己解左體

老闆見到分分鐘升佢

係momo 變左唔momo姐
造型我覺得唔錯

癡線佬

Kamen rider v5

武林絕學 天魔解體

為公司無懼惡名

岩岩諗左重睇555 所以岩岩先google到佢死左

RAH 係環保先驅，d野到時到候就會自然分解

可能佢同事都入咗呢

好似話兩個都係電影出場 姐係w 有可能回歸啦
電王就唔洗問又係得啲聲優嫁啦

反正點都有人幫親

被逼入

好慘

仁叔系列會唔會

唔期望好過

無人逼

無期望無失望

官方話用左最新研發既物料，唔會同以前咁

但你問我.... enjoy the moment 算

話說隻廿週年faiz同build唔見有開箱片

日本好似20號先發售 應該就有

應該冇咩特別啦 遲少少我諗總會有人拍嘅

無論謂幻想

多咗個地台之外 都無咩改動

屌奶聲

又睇緊乜

QC貼紙

諗著睇下質素如何 靚既等低位入

嘰嘰兵果下

咩料

有冇現

現時點 暫有 400大元

好亂入

本體咪又係倉底貨

係舊模環保重用

塊面原來係Cyclone Cyclone+Joker Joker
要咁樣睇 \ /

一起身咁多新聞
啲another rider

尋日經過見到已經冇晒build

環保貨

嬲豬

我估呢隻係Imajin原型

下星期收件

呢個係w個風都君

消失人口

時王背景

神之牙 辛酸史

咁快？！！港版無晒喇？

一係收起哂，一係搏炒

咁衰

史上最速福菇都未有

過黎東映開下廠ok

400蚊都咁快賣哂 唔L係呀

隻Imajin叫 風(Fu) taros, 同一時間又有Another W

Another Den-O 可能係呢隻上身, 所以眼唔係桃

隻悟天係咪遲吓出多隻超3搵笨
等大陸廠出算

唔制造假像又點呻你班傻仔去食炒

你要進化成evol嗎

一定係收起哂炒

沒完沒了的黑洞

呢隻我真係選擇唔入.........住

多數唔入

色麻馬雲賣800-999人仔 點後追 前原君

正

為環保
不了

放棄

未有build ?

唯有係咁

班友要清舊年堆貨

想買番 ex-aid 裝動食玩，有冇巴打放

隻build 孤仔開訂一陣就截就知少貨啦
仲要上次出已咁渴市，個個後追，今次想平都難

抵啵

有貨唔使自己揾代理了

無啦無啦

業界良心呀 上到去咪又係賣哂

網上直送更輕鬆

月份 仲賣450 cls
Faiz舊模唔過300就可以考慮下

行貨咁未有

Faiz等真骨

排隊手續做好未

只值300內入

fans計

隻野質素唔值太貴

faiz若干年前同k唔識串一係排左

我都想等真骨 不過都係有生之年都唔知見到灰模未
如果20週年平 都會諗下入隻粗玩到佢出真骨

Btw 頑童標soldout了

去緊旺角 邊間build平

睇樓上好似話冇咩貨量

幾錢先 ?有啲興趣

新手唔識
要去鋪頭買定係要搵代理再問佢拎貨架

又鞭

348合理嗎?

睇錯Figma出馬雲

只有豬一樣的堆油

個桌面咩玩法

我仲係主角

幾抵玩 細既rah咁 應該係斷line產品

諗多咗

星期六喺屋企冇野做
好悶

自己同自己打&

自己騎自己

成個身好怪 手腳長度闊度都好差緊d

米王布朗熊

白天鵝380屌唔屌得過?

舊素體係咁嫁啦

old news 斬鬼都有得排到出真骨 咁有人氣架咩呢套
利申唔係引戰

唔關事

舊素體中佢最廢，但又唔係早出做白老鼠原因

比例唔好，關節又麻麻

都係愛包容而己.....

日本受歡迎過香港

長知識了

可以一模多用 咪出唒佢囉

笨大計劃通

都要有人買先得

有少數人買都贏左啦
模唔洗重造 放多次膠落去就得
跟訂單出貨 鋪頭炒定滯銷都唔關佢事

舊野嘛

環保嘛

扮工戰士

復刻

依加d後生！

我是要成為王的人

成為扮工王

海....王

天才物理學...打工仔

出生喺香港嘅戰兔

廿鳩年
奇趣會係最後希望

肥趣或成逃生門

都係個句啦 小眾唔等於無
我就係其中一個唔係人既人

其他玩家：真骨條隊水蛇春咁長仲唔出

Sigma 全新600係咪好抵

老閪都屌

我要牙狼

原來war machine mk4含diecast

神主牌 加埋神牙ok?
井上正大或成最大贏家

pure sci出身做文員仔好正常

Where?

等睇時王友情出演

但又唔講邊度含有

等睇時王被手撕雞

出左旺角，全旺角都無build,痴線架，第一日就無晒

想當日阿美都任撳一日

再一個十年

騾仔上網睇得555現貨
睇黎隻build真係好少貨
利申：花生友

原本都1516緊買唔買
而家又可以省番幾舊

永續dcd

行貨仲未派先奇怪

結局 一個向左走一個向右走

呢到有冇巴打訂咗孤精啲標
報告下巿況

係？以為已經派左，即係仲有機入到wor

結局係 dcd 能力被奪 時鍠接力巡迴世界

留錢等唔識串

唔識串 仲有幾日就知咩樣

唔見騾仔有

睇fb就無

世界和平靠你啦

係DIVA

準備好錢啦

唔好意思，騾仔即係邊間？

精品

又鞭方丈

又大舖優先

樓上個位巴打衝得切就衝啦

深水埗

頭先旺角見到有555

2月時王唔係深水埗大舖拎要等幾耐

尋晚見到amiami有得訂build，不過興趣一般般，我喺深精附近，幫大家睇下價錢

姐姐小心呀 咁多蝻

無啦啦玩正日

有蘿蔔食

睡記發功

食水咁撚深
追舊版都係4舊水

深精果頭好似比較靜

絕對唔會夜晚去

我咁啱出去模型倉買噴筆，見到你地話深精有build，幫大家睇睇，諗諗下都幾有玩命feel

啲女職員點算

有冇米王挑戰

哪有位

留言笑左
53m

個位好僻 隔一條馬路就成條玩具街
但佢自己寧寧舍舍喺鐵器印度店中間

1:1 係53m冇錯

正常

豬頭骨大法

黎黎去去都係果幾間聯手拓高個價,之後行貨海量到左之後又夾計質返低個價

多的是善長人翁

見佢飲酒離遠d

班野無酒品

遇過件酒鬼無里頭想開我拖比佢班fd拉住，枉我仲拎條腰帶出黎

啲錶芯會有愈買愈唔知為乜既感覺

巴打早講，下次拎條kickhopper出黎幫拖

啱啦，深水埗就靠你兩個地獄兄弟了

為買而買

邊條先

賣音效

深精

難民之父.jpg

點解要帶出街
明明兩隻野都識自己跳

腰帶無腳

無腰帶,只係見到二隻野係附近跳黎跳去

現時果班吸血鬼，人地瑞X行ridewatch行貨批價$75 （¥1500），班仆街次撚次炒到飛天

黑店集中地

成個場都不知所謂

經濟學家 製造假需求

Amazon!

當自己蝕住賣 無陰公

交租好貴架
只求打個和

乜咁早吖

d扭蛋錶芯真係嘛嘛 成舊膠，個制都㩒唔到既

耕田嘛

製造塑膠垃圾

努力找尾數

好浪費下

十一月頭先有build玩

浪費地球資源

原來再販Build 個 透明bottle 深色d
笨大良心發現

新版就嚟變火箭

又睇住佢升空了

逆市價

build 同系列其他都插

前日 煙屎400
尋日 騾仔449

我開始睇唔透

唔係嘛⋯⋯

可能未有行先咁既

睡記又發功

自從龍珠地球悟空同少年悟空度度都得一兩盒現貨而炒到升天，但當一傳出會再販既時候....

就突然孤吖，騾吖，爆米吖，Ins 吖都每間都有一棟貨出現

自此我明白到其實好多時都係貨多過人 睇下你想點同幾時分配而達到利益最大化

飢餓式

結果好成功，餓狗都會搶....

諗起00Q 依加1399

講近期 突擊幾成功

愈來愈老練...... 所以都係靠自己，有咩想要就一係訂左先，一係直送

直送間唔中有拆添

不求人，足不出戶都輕輕鬆鬆入手

無需訂金

未出貨前 cancel anytime

睇廠商 笨大通常出貨前一個月任你取消

業界良心

隻標尋晚過數剛剛好300有找
等埋隻紅蓮一次過運過嚟

抵玩到

開始有人話新版上色靚d 令身d

舊版個盤就嚟崩潰

慘烈

睇時王live, 為睇等下集主角登場既預告

本身想講
不過你都預咗

無睇

法爺得背影

無敵都係得背影

下星期可能有正面

下個月

出血啦！

都係十一頭收件

社長笑聲同顏藝返來啦

大力妹

女角都會返嚟嘅

咩戲

下集時王

痴線佬

神既恩賜

半個頭
一個頭

留名待J

社長: 你想成為王呀？

大解放

我想變高

入手意欲係零

好小朋友 不過佢又真係好細個既

順眼

老左咁多

冇訂 後悔了

tv入面係dx果個款黎
點解唔放魂限

咪幾好

sic無事嘅

真香係咪百搭架

笨大套路好難捉摸

佢係順眼啲嘅

冇張敬軒

映司心口答咗你

死剩條毛

可以復活嘅

映司!

返來囉

二集

好耐無見怪力妹

28號見

靜待雜誌圖

明天將至

仲有魂展

血耗盡

Hazard on

月尾有花生睇

二為一體
仲有個碎銀

友情

新野

ins先400 深精夠膽死449
一陣出去睇下咩境況先

轉自環保姐姐

平成廿週年的恩賜
屌啦聲畀多啲錢SHF好過啦

話說上色好咗係真?

都係SHF一直有
中唔中係另一回事

無睇 食評呀
勇巴召喚

好核突
玩真骨好過啦

嫌真骨貴咪試下乜動囉

有分別咩

唔話再販靚仔少少點呻你班傻仔去炒啊

除左bottle深淺色真係唔覺有

我炒

分別係到

考眼力遊戲

啫係無分別

見到舊版有人放build 400
快d跌啦

無大嬸QC 排200

早排250-300都有

Na Ni!
我仲諗著等出左搵低位入番隻build

下星期或笑到最後

繼續觀望

食炒
打錯字

所有都係經濟學家嘅錯

唔食炒

最衰笨大

呢到啲巴打好冷靜

冷靜有錢淨

兩個月前唔冷靜渣都冇得淨

早爽左就由佢

渣都無得淨

係咩

8月頭早爽
買完公佈再販
有愛求其啦唉

求撚其啦幾百蚊過眼雲煙

等多陣咪到hazard on同找數11月

大愛包容

到我要冷靜d唔好追Decade

唔理了
展望下個月

找緊

原子巴自家上色好靚仔

我之前好唔冷靜

追咗

一樣

愛與和平

原巴隻build上完色好好J

位置問題相當嚴重

魂展係一場硬仗

話你知未來有幾多煙火

魂展得隻hazard

突自或成為

忍下手？

免費旅行

開始要
對時王落重藥

睇埋會場展品再摘低2019計劃！

哈莎墮 快d黎

為了大義，有d要犧牲

之後港魂f5大作戰

中文名真係..

展品近日受付！

無錯！好快就知來年點玩！

掉盒大法

exaid或成

永續
build呢
龍兔

雙 build
單 exaid

時王 就..

排隊啦

快點完咗永夢咪得囉

俾個無敵我就夠

Yabeeeeee

效率

危險建騎

背影左幾耐

救命..

企到腳都痛堆

睇下taghobby又出事

你加油啦

依隻figma 炒到

蝻蠻族

驚驚

我地有深水埗地獄兄弟 唔洗驚

我驚佢地嚟派膠

得個樣

左青龍 右白虎 老牛在腰間

變左一齊加入班蝻

助攻

咩事咁核突

食玩係咁架啦

食玩咁樣已經要收貨

笨大有好幾條食玩line

最後受罪係子供玩具部

唔好唔冷靜喇

唔失平衡果下

跌前cut 機

哈哈哈

皆旺地牢見到呀媽爽360
仲有啫喱龍加舊build 聲稱全新 1set 580

嘩
邊間呀

無睇名
兩間鋪黎
呀媽爽一落樓梯行左手邊 望右手邊第一間鋪
舊build係右手邊唔記得邊個位

深精繼續449
Faiz都410

舊豬頭骨

遠征到騾仔

竟然會用配角黎幫手清真主角死貨

放假無野做咪出去行下
琴日打左成日升到33
而家番去再繼續升

經濟學家計過

尋日40了
仲未過第五章

1000蚊應該可以買到d啫喱龍砌個訓地連環圖出黎影相

點睇自己第幾章
我岩岩先過到去幫老母打仗

開心做主角

睇獎杯囉
仲搵緊個老母

我岩岩先一家團聚
仲有一半地圖未開

未搵老母都40
我想清d神教人
但又搵唔到線索

行哂成個圖應該可以搵到哂

我諗緊26號開唔開到西部牛仔玩

地圖咁大 我會玩到無心機棄驚

我課咗加速

我仲有fifa同籮拉未玩

我都課左

最鍾意發堀新地圖

二樣都無

升得太慢忍唔到手

牛仔我都諗緊 最近無乜意欲打機 買少隻驚儲下錢算

已課終極版

牛仔1好玩到癲

你好危險

騎下緊做廢青

有強迫症 要開哂d問號先得

一樣
巫師3開曬先做主線

加密完又冇劇透都危險

唔讚得

好睇咗少少，冇話好睇

個倉關咗啦

唔知 fb見到啫喱+build 580

無追了 諗住留返一炮過睇

留返放落個倉到唔標價啦

集集都差唔多

OLA係我唯一動力去睇

都係嘅
所以點解要搵人派膠

我有無認錯人

下集

主角之位交出 結果要做魔王

不得了 個笑容正到

符合歷史

遲下連出場機會都無
所以要入魔

記住呢個笑容

哈乜撚野

係危險建騎

講到以後無得睇咁

戰兔黎嘅

唔好搞我OLA

我都費事咁早起身睇，訓晏d算

早起都唔睇

齊頭400 我地講雷架嘛

等我嚟

好想入joker

Joker 好能靚

同e哥打翻場 但首先要買個飛機架先

我隻隻都鳩企

想後追Cross Z

錢解決到既

今日行左轉油旺，唔係太見

2018魂展再現

失蹤人口

正皮for新pose

芭蕾舞王子走開啦

又鞭又鞭

諗緊點樣 可以令e哥更霸氣

自從買左佢 我好少郁其他

重有Brain同Medic

SHF拉打特攝魂展綜合POST1XXX SAGA仲唔撚係你出真骨

SHF拉打特攝魂展綜合POST1XXX 笨大:比你估到我仲叫笨大?

Diend真骨真係好想佢找數

Kamen rider heart呢

隻4號好彩冇出
又廢又哂膠

浪費地球資源

呢隻咪有

出咗好耐啦

然後繼續hibiki系列

krl寧願出番build 7組合都唔整ZiO住

證明zio劇情不堪入目

裝甲鬼我ok嘅 紅響鬼就…

唉屌，乜柒bit 完都冇人應我
咩世界

又bit咩

mk7 25號係唔係應該會有?

Fb有人話真骨kiva 賣8100日元

wtf... source?

Fb Shf group

個價玩咁大

徵奧丁遇到條友話要係倉要搵搞咗成個幾兩星期未有
幫朋友搵唔知咩忍者合體又冇聲氣，自己搵隻食玩又冇人理

呢啲好睇彩數
條友仆街你又吹佢唔脹
唯有等同催下佢

8000円鑲金咩

可能做到好似牙狼咁
或者一出就emperor form

其實隻Wizard都差唔多價錢

有布玩
睇下唔識串有咪咁特別

*咩

鐵鍊腳

做到嘅八千大羊俾佢又點話

可能鑲銀

如果做到咁真係shut up and take my money

行版有老現了

鑲珠

中唔中伏睇彩數

早

早上好

等史上最速頑女圖

係今日？

我對頑女有信心

睇照井龍柯屎唔出變身真係好好笑
利申終於睇到40集

係
我多數見佢嘅情節都飛住睇

變...柯屎唔出....身
絕望就是你的終點

有集講佢屋企人我訓著咗

雜誌圖

對佢既故事不感興趣

報錯熔岩龍價果本先

醒返已經下一集

留下陪亞樹子

覺得佢口味好重

愛既野

佢算正常啦 對比..

咁又係 情人眼裡...

kabuto

呢個星期五就係魂展啦
大家準備好未

準備打J

男神

等左好耐

個女主角就..

要射了

拯救世界

谷左好耐

未準備好

谷咗幾耐

由得知背影開始

魂展柒月中公報

算啦唔當有女主角

kiva 為應節自出咋

當菅田

戰地記者

本書仲有兩日就公佈

之前一直煩緊點display Gamer Driver

頭先諗到將個DX 卡喺個櫃上面好似d木頂住門咁剛剛好

有流出嘅

咁就唔駛兩日

最正統

呢二日

長期戴係條腰度 你的命運由我來改變

依個留俾CSM

返學起身 變身

有聲既

15 16中

早
又就爆post

魂展完 個POST就完

大雄依家次次都好早

起身屙夜尿咋 代答

等醫生開門

話俾哥哥知 邊到唔舒服

有個架display 最好睇

轉季天，大家小心身體

所以我就咁入櫃算

緊守工作

身心俱疲 等出糧

26號不再疲累

將會全日扮工

起身上堂

做牛仔

年輕的好

等日本留學個位巴打直播

有啲位要偷拍

年少多好，學生妹多好

這些機會..

Go Pro

放係心口

讀書個時男多女少，畢業出到來都係男多女少
明明隔離組勁多女，只怪自己呀頭淨係收仔

第一身視覺

做咗出家人

你應該見到好多空姐？

我朋友係空少來，話睇d靚女睇到慣矖 已經無乜感覺

啲空少好多都hehe

幾用心

我就是王

唔怪得之佢食到咁多女，原來僧多粥少

我想睇another zombie

無法想像

無了

唔好咩？